蘇敬恆政助任命「難產」 蘇：如常工作，望官員日後多來《城壇》

新一屆問責官員班子只餘財政司司長政治助理及食物及衛生局政治助理人選未公布。據知情人士指，食衛局政助一職人選仍未敲定，意味一直盛傳會出任食衛局政助的《城市論壇》主持蘇敬恆暫時無緣加入熱廚房。
蘇敬恆回覆《香港01》表示，若一切沒有變化，將如常工作，並期望問責團隊盡快覓得合適人選。
香港01 港聞

港聞
蘇敬恆政助任命「難產」 蘇：如常工作，望官員日後多來《城壇》
撰文： 沙半山 發佈日期：2017-09-29 12:52 最後更新日期：2017-09-29 15:21
新一屆問責官員班子只餘財政司司長政治助理及食物及衛生局政治助理人選未公布。據知情人士指，食衛局政助一職人選仍未敲定，意味一直盛傳會出任食衛局政助的《城市論壇》主持蘇敬恆暫時無緣加入熱廚房。
蘇敬恆回覆《香港01》表示，若一切沒有變化，將如常工作，並期望問責團隊盡快覓得合適人選。
外界一直盛傳蘇敬恆將加入問責班子，惟最終未成事。（資料圖片）

新一屆問責官員班子仍有兩名政治助理人選未曾公布，知情人士透露，政府正物色人選出任食物及衛生局政治助理，至今未有定案，至於傳出會出任此職的《城市論壇》主持蘇敬恆，已不在候選名單之內。

早於今年7月，外界一直盛傳蘇敬恆將加入行政長官林鄭月娥的新班子，出任食衛局政助。據悉，食衛局確曾接洽過蘇敬恆，但終未成事。

蘇敬恆回覆《香港01》時表示，若一切沒有變化，將如常工作，並期望問責團隊盡快覓得合適人選。他亦希望官員日後可多出席《城市論壇》，向市民解釋政策。

佢太黃，阿爺唔肯

又話佢已經辭咗職
唔走都好嘅 話晒佢做到公務員個post
佢家底又唔錯 唔使等佢份糧開飯
無謂做臭自己個朵

雲海 陳雲海
12 小時 ·

當年你後生讀新聞， 雄心壯志為理想而進入傳媒工作，慢慢有成績又唔知你受咗乜嘢引誘竟然想入政府做嘢…… 政府就查你三代，唔係查理有冇政治不正確， 係查你有冇把柄俾佢哋捉住， 用於第日方便控制！點知太清白啲建制派又唔鍾意你， 一個轉身你又入唔到政府，但係喺傳媒的工作又畫花咗個底， 點知你背後有冇幕後交易㗎！ 好啦！而家兩面不是人啦！ 以後你 繼續 傳媒可信性就大減喇！何苦呢？！蘇B！